有無人好撚憎自己啊哥？

我憎到唔會再認佢做啊哥

獨生子

唔係話好憎 不過都反感

有 已經3年幾4年冇傾過計
利申 同一屋簷下

唉屌 岩岩佢先同老母先鬧完交
我幫埋老母講埋一份 話到自己同老母都喊

真係好睇唔過眼佢對老母咁撚仆街

我都係 自從佢係3年幾前外國返黎，我就無同過佢講野

我反而由細到大都好想要個阿哥

對你好既有咩所謂

唔當你係細佬妹既有黎都無撚用

唉，我做細嘅已經好禮讓，我依家仲讀緊書，每日放學返到屋企一定係見到啊哥坐係電腦檯打機。工又唔返日日起身都只係打機，放學放假老豆老母要返工我煮埋飯比佢都可以唔豪都冇句。平時返工啲錢都比哂佢買點數啊買遊戲機咁。我真係唔知可以對住佢幾耐

我成日都覺得有哥哥就會俾人保護
任何人都冇得蝦我嗰個感覺好好

望到佢唔返工剩係打機個懶閪樣就想打撚柒佢

想要哥哥

佢咁大個人都仲成個細路仔思想

同細佬好好傾 一齊打機

我果個 唔知係咪因為讀國際學校 又去埋外國
今日竟然話老母無教佢點對屋企人
讀鬼佬書都會教點考順父母啦下話
由細到大睇住佢對老母越來越差 心都up埋

最撚pk係首期都幫佢比買 我同老母日日都幫佢執屋整野 今日因為啲少少野 就話鳩老母 佢聲稱自己做banking 講野好撚直 又浸過鹹水 自己講中文啲語氣句句都好似鬧人咁 有個咁好既老母學點都忍讓下啦 對住屋企人好似對客咁 好撚威咩依家

我自己真係唔抵得老母成日比佢話 所以對住佢開口埋口都串串貢

佢幾大個啊？ 自己錢都拎去比佢打機 係我就老閪都擺落銀行 夠薑就偷我張卡去㩒錢

佢大我幾年，佢係次次都問我有冇錢比佢食飯，結果我就比吓比吓比咗好多錢，點知佢啲錢係拎黎買點，我見到真係喊出黎